認真想問下d人點樣呃資助

神咁早將d錢俾人地戶口定點？

利申窮撚唔批要走去借

公開討論，係唔係犯法

幫政府杜絕騙案得唔得

請分享

大陸資產

我都想呃呀，唔得嘛
分享點解呃唔到呀？

正解

1.錢銀野完全唔好經銀行 班友好撚煩 幾十蚊會叫你比證明
2.全部屋企人有咩錢係銀行就早一年提晒出黎
姐係想下年申請資助 依家就好準備定
3.外地資產唔洗報
4.父母如果係自僱人士 收入有幾細寫幾細 搵一萬寫五千就夠

勇

Sigh
我反而唔明點解會有人走去呃資助
貪個幾萬蚊
學資處申請grant loan麻閪煩，又要你證明好多野，拿好多文件，填好多野。真係有錢的，不如省返d時間讀書啦。

申請一年的grant loan用你差唔多同你讀3 credit course的時間，gpa和hons係跟你一世的。

咁點解有人住私樓都申請到？點樣避開屋企有物業去申請？會唔會係衰仔紙

自住物業唔計入資產。

自住物業唔計入資產真係好on9

唔好搞笑啦...講到申請grant loan要日日交野咁
最多用一星期準備曬d野 補交幾次
咁就慳左幾萬
有心讀 唔會將時間慳係申請grant loan到囉

有錢的，就唔會花呢些時間去呃grant loan 。所以grant loan真係俾窮人拿的。

好多人住居屋私樓，400呎，但月入唔過20000，政府咪要照顧呢些家庭lor

但住公屋，月入5萬，咪要佢自己俾錢

轉移晒去海外 大陸

報哂啲唔係主要戶口

抽查查中你就正
拎得愈多愈易查中你

查中咪話漏咗，
會收warning，
不過錢都照收

利伸：我發夢果陣試過

正常人最多咪1,2個戶口 d錢收得去邊

我老豆老母幾乎每間銀行都有戶口，
佢哋果代返d工通常都指定銀行出糧